# Документация на дилом бакалавра "Система помощи в управлении коляской с использованием альтернативных управляющих сигналов"

### Чек-лист

Максим

* поменять в ТЗ процессор
* пронумеровть страницы в ТЗ


Нина

* Максимально допустимое время отклика и т.д.

### Список используемых материалов

1. `IBM_hackathon` - папка с 3D-приложением и консолью администратора

2. `RPZ_Documents` - папка с документацией к работе

3. `RPZ_Examples` - папка с документацией к магистрским и бакалаврским дипломам прошлых лет

4. `stage3` - папка с частью проекта на Raspberry Pi3 (версия на момент проевдения хакатона)

5. `stage4(gpio)` - `stage3` + добавлена работа с `gpio`

6. `stage5(fix neuro)` - `stage3` + данные в нейросеть нормированны и слои заменены на `TanhLayer`
https://github.com/akenoq/diplom_eeg

7. `RPZ_Kursach` - папка с документацией на КР (Колотовкин, Куклина)
